想問有冇人有今日幫手開夏慤道果班南亞兄弟既contact

或者你地身邊識既南亞朋友，叫佢地加入我地，佢地叫同鄉出黎既號召力好大架唔可以睇少

唔想啲港女唔敢出嚟遊行

原來夏愨道係南亞人帶頭開？

@UST南亞仔

pish

搵UST南亞仔

ust南亞仔見到post請pm我

大家都係香港人，唔好再歧視喇，正係一個好機會比大家更認識佢地

push

星期日遊行都見過